# Домашнее задание: 
Использовать приложение из урока 10. 
Добавить возможность сохранения состояния вводимых полей при повороте экрана. Сделать кнопку меню в ActionBar. С элементами выбора: 
1) Сохранить состояния вводимых полей (кэш) с помощью  sharedpreference
2) Изменение background ConstaintLayout на рандомную фотографию, похожее задание делалось в 9 уроке.
3) Возможность перейти экран, с кнопкой и текстовым полем, то есть создать ещё 1 activity(добавить к текущему проекту). Реализовать с помощью Live Data и ViewModel.
